[長文慎入]好似呢個社會做好人好難生存

其實由細細個到啱啱出黎做野，都覺得做倒咪做，幫得咪幫，唔好咁冇人情味。到而家返左一兩年工，愈黎愈覺得做人一係埋沒良心，一係俾人恰到上心口。

試過成班人出街食跟住冇叫我manager。其實冇乜人鐘意佢，覺得佢唔好吹。點知佢打去揾隔離team 個manager問，咁佢就厄鳩我manager話佢地自己team lunch。之後仲要我幫佢地夾口供。果下我覺得自己好L仆街

其實所有人都淨係唸自己，連一啲識左好多年嘅朋友一出黎做野，成個人唔同晒。諗嘅野越黎越功利。

明明以前大家一齊唸點可以令呢個世界唔同啲，到而家出親黎傾計都係度講做公務員跳pt,買樓。以前恥笑嘅人根本就變左佢自己。

好多時我都寧願唔講野，啲以前嘅老死都愈黎愈少見。

其實做人啫，可唔可以大愛少少。係咪乜野都一定要有價值先care。係咪靚仔靚女先可以講野。以前嘅我完全唔理自己形象，所有衫褲都係我媽一手包辦。上到大學就知到仆街。唔係靚仔靚女，唔該毒啞自己，再用個紙袋笠住，唔好俾人見倒。

我想講毒撚都可以好有愛，都好做得野。學星爺話齋樣衰啫，唔係佢嘅錯黎。

打完咁大篇野要抖下，聽朝準時返工

咁你到底係呻做好人難，定做樣衰毒撚比人歧視？

其實做毒撚好難

只要肥矮毒柒窮唔再生育咁就解決曬

利申：肥矮毒柒窮